我係新上任既美台主

大家好

你可以落返去啦

做親動物台台主都冇好下場

美波會唔會一出新一集動畫/漫畫就開post先
[black]冇就俾返個位人啦[/black]

我會留返比真係有睇既人開
另外我既辦事處就係出面 有咩可以入去問

我=鮑起靜

收嗲死返入待奉圍爐啦

井台，藍台

藍台主你好

遲d小櫻新動畫可唔可以比我開

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

聽講台主唯一要做嘅就係比連仔block

豬持

我block左

有大西配主要角色 d動畫我開哂ok

批准

連仔認證
希望連尼住主席可以入黎say個hi做我生日禮物

希望husky可以批准

呢個我助理

可唔可以比我開啲難民同日常番阿台主

悠悠哉哉少女日和你開啦
如果佢出既話

多謝台主

No, 連囝under我喎ching

你=柳澤成